有冇連登仔試過卷住塊豬皮打J

個磨擦真係世界級

豬皮：椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

屌

同屌西有咩分別

無架啦 追擊你

分別無廿我無女囉 屌你

白汁炸豬皮

小心䲪生野

欣宜呀